


"Password"="密码";
"Confirm"="确定";
"Wallets"="钱包列表";
"New"="新建";


"Please make a selection below to either create a new wallet or restore a wallet" = "使用DARMA至少需要一个钱包，您可以选择创建钱包、导入钱包或秘钥恢复钱包";
"Create Wallet"="创建钱包";
"Recover Wallet"="恢复钱包";


"For your assets security, please set password first. The password will be used for private key and transaction authorization."="为保护您的资金安全，请先设置密码，密码用于私钥和交易授权" ;
"It is a local password. DRAMA will not store it and can not be retrieved. Please keep it well." ="密码为本地密码，DARMA将不存储密码，也无法找回，请务必妥善保管";
"Wallet name" ="钱包名称";
"Password"="Password";
"Confirm Password"="确认密码";
"The wallet name should be 3 characters at least. "="钱包名称不少于3位" ;
"The wallet name should be 16 characters at most. "="钱包名称不能超过16位";
"6 characters at least, mixed with numbers, letters in uppercase and lowercase, and special characters are suggested." ="不少于6位，建议混合大小写字母、数字、特殊符号";
"The password entered twice is inconformity."="两次输入的密码不一致";


"Show seed"="种子码";
"Your wallet can be recovered using the below seed."="您的钱包可以使用下面的种子来恢复" ;
"You must save the SEED in a safe secure location.Sharing your SEED is equal to sharing your wallet."="您必须将种子保存在安全的位置。 公开您的种子等于公开您的钱包" ;
"If your SEED is lost, consider your wallet as lost."= "如果您的种子丢失, 您的钱包等同于丢失了";
"Please copy your SEED words"= "请抄写您的助记词";
"I have copy and save my SEED words."="我已抄写保存";
"Copied"= "复制成功";
"Please put your wallet in safe location. Do not store it in clear text or send it via internet, or else you lose your wallet."= "请存放于安全位置，不要明文存储，或者通过网络直接发送，否则等同于丢失钱包。";
"Copy failure"= "复制失败";

"Backup SEED words, couldn`t captrue screenshot"= "备份助记词，禁止截图";
"Do not capture screenshot. If someone get your seed words, he is free to get your assets."= "禁止截图，如果有人获取您的助记词将直接获取您的资产";
"OK"= "好的";


"To make sure you have copied your SEED words in right form, please select the corresponding words."= "为了确保您已将助记词正确抄写，请选择对应序号单词";
"Please confirm your SEED words."= "请确认您的助记词";
"Please click SEED words according above serial No."= "请按以上序号点击助记词";
"Verify"= "验证";
"Verification failed. Try again."= "验证失败，请重新验证";
"Thanks. Skip."= "谢谢，下次再说";


"Recover Wallet"= "恢复钱包";
"Recover from private keys"= "私钥恢复钱包";
"Recover from SEED words"= "助记词恢复钱包";
"Recover View-only Wallet"= "恢复只读钱包";


"Recover from private keys"= "私钥恢复";
"Wallet start Topoheight (optional)"= "钱包起始区块高度(可选)";
"Spend private key (64 hex characters)"= "花费秘钥(64个十六进制字符)";
"Please enter the wallet name"= "请输入钱包名称";
"Invalid spent key"="花费秘钥输入不正确" ;


"Recover from SEED words"= "助记词恢复";
"25 Seed Words"= "25个助记词";
"Please enter SEED words"= "请输入助记词";


"Recover View-only Wallet"= "恢复只读钱包";
"Spend public Key(64 hex characters)"= "花费公钥(64个十六进制字符)";
"View private Key(64 hex characters)"= "查看私钥(64个十六进制字符)";
"Private key can not be blank"= "秘钥不能为空";


"Locked："= "锁定：";
"Starting sync"= "开始同步";
"Synchronized"="同步完成";
"Height："="区块高度：";
"Starting sync "= "开始同步 ";
"Remaining："= "剩余区块：";
"Disconnect"= "钱包已断开";
"Offline"="钱包已离线";
"Network is disconnected"="网络已断开";
"Height："="当前高度：";
"Receive"= "接收";
"Send"= "发送";
"Send(read-only)"= "发送(只读)";
"All"= "所有";
"Completed"= "已完成";
"Wallet"= "钱包";
"Exchange"= "兑换";
"Settings"= "设置";


"Release to refresh"= "松开立即刷新";
"Refreshing"= "正在刷新数据中";
"Pull-to-refresh"= "下拉可以刷新";
"Latest update"= "最后更新";
"Today"= "今天";


"Transaction details"= "交易详情";
"Block explorer"= "块浏览器";
"Tx key"= "交易秘钥";
"Share"="分享";

"Pending"= "Pending";
"Transaction success"= "交易成功";
"Transaction Locked"="交易锁定";

"Tx private key is not found, it might be lost if you restore the wallet by seeds or keys."="交易密钥不存在，密钥通常保存在发送该交易的钱包中，在恢复的钱包中是不可见的。";

"Transaction ID"= "交易ID";
"Date"= "日期";
"Amount"= "金额";
"Fee"= "手续费";
"Height"= "高度";
"TOPO Height"= "TOPO高度";

"Type"= "类型";

"01"="1月";
"02"="2月";
"03"="3月";
"04"="4月";
"05"="5月";
"06"="6月";
"07"="7月";
"08"="8月";
"09"="9月";
"10"="10月";
"11"="11月";
"12"="12月";


"Wallets"= "钱包管理";
"Open"= "打开";
"Rename"= "重命名";
"Remove"= "删除";
"Cancel"= "取消";
"Enter the password"= "输入密码";
"Please enter new name"= "请输入新的名称";
"Delete the wallet. Confirm?"= "确定要删除该钱包？";
"Delete wallet"= "确认删除";


"Your wallet"= "Your wallet";
"DARMA Available"= "DARMA 可用余额";
"Darma address"= "收款地址";
"Payment ID(optional)"= "Payment ID(可选)";
"Amount"= "金额";
"Remark"= "备注";
"Send All"= "提示：将您所有金额全部发送";
"str_send_transfer"= "发送交易";
"Please enter receiving address"= "请输入收款地址";
"Please enter transfer amount"= "请输入转账金额";


"Warm remind"= "温馨提示";
"Please go to [settings-privacy-camera-DARMA] to turn on the access switch"= "请去-> [设置 - 隐私 - 相机 - DARMA] 打开访问开关";
"Your camera is not detected"= "未检测到您的摄像头";
"Put the qr code/barcode into the box, and it can be scanned automatically"="将二维码/条码放入框内, 即可自动扫描";
"Photo Album"="相册";
"RichScan"="扫一扫";

"Confirm transaction"= "交易确认";


"Transaction success"= "交易成功";


"Address book"= "地址簿";


"Remark"= "备注";
"Address"= "地址";
"Please enter remarks"= "请输入备注";
"Please enter receiving address"= "请输入收款地址";


"Receive" = "收款";
"Amount" = "输入金额";
"Integrated_address"="集成32位Payment ID的地址";


"Settings"= "设置";
"Current node"= "当前节点";
"Sync interval"= "同步间隔";
"Change password"= "修改密码";
"Rescan Blockchain"= "从起始高度重新扫描";
"Show keys"= "Show keys";
"Show seed"= "种子码";
"Select Language"="语言选择";
"Finger/Face/Gesture"="指纹 面容 手势解锁";
"Backup Wallet"= "将备份文件保存到其它位置";
"Backup now to iCloud"= "立即备份到iCloud";

"Delete wallet"= "删除钱包";

"Privacy Policy"= "Privacy Policy";
"Website："= "官网：";
"Version"= "Version";

"Please enter password"= "请输入密码";
"Backup successfully"= "备份成功";
"Backup failed"= "备份失败：";
"iCloud is not available"= "iCloud不可用";
"Please open iCloud to keep your documents safe stored in iCloud"= "请打开iCloud以保持文稿安全存入iCloud中";


"Nodes"= "节点";
"Select"= "选择";
"Edit"= "编辑";
"Auto"="自动";
"Select the best node automatically"= "自动选择最佳节点";


"Add Nodes"= "添加节点";
"Edit Nodes"= "编辑节点";
"IP Address"= "IP地址";
"Port"= "端口";
"Username(optional)"= "用户名(可选)";
"Password(optional)"= "输入密码(可选)";
"Label"= "标签";
"Please enter IP address"= "请输入IP地址";
"Invalid port value"= "无效的端口值";
"Pleasen enter a tag"= "请输入标签";
"Existed node"= "该节点已经存在";
"Default node"="默认节点";


"Loading"="正在加载，请稍等";
"Slow"="较慢";
"Normal"="普通";
"Faster"="较快";
"Node is not reachable, please check your network"="节点不可达，请检查您的网络";
"Height "="节点高度：";
"Delay "="延迟";


"Sync interval"="同步间隔";
"High operation\nHigh network transmission"="高运算\n高网络传输";
" Low operation\nLow network transmission"="低运算\n低网络传输";


"Change password"="修改密码";
"Enter The Old Password"="输入原密码";
"Enter New Password"="输入新密码";
"Enter New Password Again"="再次输入密码";
"The password entered twice is inconformity."="两次输入不一致";
"Password changed"="修改成功";
"Password change failed"="修改失败";
"Password error"="密码错误";


"Rescan Blockchain"="从起始高度重新扫描";
"Wallet may be restored from Topo Height:0"="钱包将从该高度开始重新扫描: 0";
"Never or Rarely required. Wallet gets busy for 20-30 minutes"="从不或很少需要使用此功能，钱包需要20~30分钟完成扫描";


"Show keys"="钱包密钥";
"View Key (public)"="查看秘钥（公开）";
"View Key (private)"="查看秘钥（私钥）";
"Spend key(public)"="花费秘钥（公开）";
"Spend key(private)"="花费秘钥（私钥）";


"Recover from backup file"="从备份文件恢复";
"Backup file name"="备份文件名";
"Wallet topoheight"="钱包起始高度";
"Backup time"="备份时间";
"disabled"="未启用";
"Enable"="启用";
"set unlock password"="密码设置";
"password unlock"="密码解锁";
"face recongnition/touch unlock"="面容/触控解锁";
"gesture code unlock"="手势解锁";
"you haven't set password"="您还没有设置密码";
"you haven't set Touch/Face ID. Go to Settings > Touch/Face ID & Passcode to set your Touch/Face ID."="你尚未设置Touch/Face ID，请在手机系统“设置>触控/面容 ID与密码“Touch/Face ID";
"Touch unlock or face recognition is not supported by your device."="您的设备不支持指纹解锁或者人脸识别功能";
"password unlock"="使用密码";
"please try again"="请重试";
"Errors. Your password is required to enable Face ID."="错误次数过多了,需要密码以启用faceID";
"face ID"="面容 ID";
"Errors. Your password is required to enable Touch ID."="错误次数过多了,需要密码以启用TouchID";
"verify fingerprint"="请验证指纹";
"set gesture code"="设置手势密码";
"Please create gesture unlock"="请设置手势密码";
"Please repeat"="请再次绘制手势密码";
"Not match. Please draw it again."="与首次绘制不一致，请再次绘制";
"Please connect at least 4 points"="连接至少4个点";
"Patterns do not match"="手势密码错误";
"Forget gesture?"="忘记手势密码？";


"str_transfer"="交易";
"str_please_input_transfer_address"="请输入转出地址";
"str_please_input_target_addree"="请输入目标金额";
"str_transferable_amounts_notice"="注意可转金额范围";
"str_input_destination_address"="请输入目标地址";
"You will send"="你会发送";
"You will get"="你会得到";
"Exchange"="兑换";
"str_exchange_funtion_is_not_open"="兑换";
"Trade details"="兑换详情";
"str_input_destination_address"="查看订单";
"Pay Now"="立即支付";
"Amount"="发送数量";
"Status"="订单状态";
"ID"="订单 ID";
"Send address"="发送地址";
"Please send %@ USDT from your USDT external wallet to the address or QR code shown above."="请从您的USDT外部钱包发送%@ %@到上面显示的地址或QR码。";
"Please click 'View Order' to show more details or return to change the amount"="请点击“查看订单”显示更多详细信息或返回更改金额";
"Please click 'Pay Now' to send %@ DMC from your DARMA wallet to the address shown above, or you can send to the above address or QR code by other means."="请点击“立即支付”，将从你的DARMA钱包发送%@ DMC到上面显示的地址，或者你可以通过其它方式发送到上述地址或QR码。";
"Please click 'Pay Now' to continue or return to change the amount"="请点击“立即支付”继续或返回更改金额";

"Details"="订单详情";
"Order Date"="下单时间";
"str_time_out1"="超时时间";
"str_time_out"="您已超时";

"Price"="价格";
"Send Coin"="发送币种";
"Order Amount"="下单数量";
"Receive Coin"="接收币种";
"Excepted Receive Amount"="预计接收数量";
"Send Address"="转入地址(DMC)";
"Receive Address"="接收地址(USDT)";
"Sent Amount"="已发送数量";
"Send TXID"="发送 TXID";
"Transaction Price"="成交价格";
"Total Transaction Amount"="成交总量";
"Receive TXID"="接收 TXID";
"Amount to be Returned"="待退还数量";
"Returned Amount"="已退还数量";
"Refund Address"="退款地址(DMC)";

"str_order_log"="日志";

"Details"="日志详情";
"ID"="订单ID";
"Date"="时间";
"Pair"="交易对";
"Status"="状态";

